如何解決狗總天橋問題

每次大家撤退 後面遲走嗰批就要食放題 仲要冒住比彈射中嘅風險
條橋四通八達 狗總仲有個門口對正其中一個上橋位 只有少量嘅樓梯係旋轉樓梯

得10零個防暴，應該上去迫走佢地，仲要係咁係手足撒退果時放tg